有冇渠道可以直接幫到啲走投無路嘅義士

成日聽到啲義士俾屋企人趕出門口，無地方落腳
無錢食飯（聽過啲義士靠人捐月餅醫肚）
無錢睇醫生（係晴朗聽到啲義士堅持要比診金，得唔到最及時嘅治療）
聽親都心噏，馬尿都流埋出嚟
求下你地唔好收收埋埋，俾大家一齊幫下手
齊上齊落

嗰日聽晴朗真係喊咗出嚟

真係好撚心痛

揾緊飯腳，我都會煮下飯，快啲黎陪我食

我都好想知

月餅當正餐無營養㗎

點解義士要受啲咁嘅苦

香港人無野多 最多錢 esp 和理非

多又點，咩都做唔到

push

Push

之前走佬去台灣個義士都好友潦倒

有 我好快會推出 實行 希望大家信我一齊幫義士

55ok